有無人愈大，興趣活動就愈少？

仲記得以前小學好易滿足
凡係放假時，只要有得玩GBA遊戲王召喚王卡睇COCO已經好開心
到中學，開始變左係打機世界，但基本上除左返學時間外
晚晚都係同中學同學或網友（最多一定係信長同其他online game）打機
有時更會一齊約出去網吧玩，其他興趣同活動都有好多
例如行街睇戲足球籃球釣魚War game行山食明將朋友家玩三國殺等，一大班朋友玩
就算係中學畢業後既兩三年內，仍然都維繫到各方友誼
但自從近幾年返工後（身邊朋友九成九都已經返哂工啦）
興趣活動就愈來愈少，以前晚晚都會打機，每個星期六或日都有活動
到現在可能一星期先打兩三晚機，四五個月先一次大型聚會活動
當然自己圍內最熟都有幾個朋友會比較多見面，但都真係食完飯傾陣計就散場
有時候真係好想可以重拾番好多唔同既興趣活動，而唔係日日返工放工完
唔知有無巴絲都係咁諗？

倒數了